Mini Projet numéro 4 de Théo Sauge et Alexandre Cornu


Ce projet sera réalisé en Python avec une interface TKinter.

Le projet a pour but de simuler "un feu de forêt" afin d'assouvir notre soif de pyromane.